每日派幾個公安落黎,俾你地用力打,應該一個星期度個行動就玩完

做下假證,14億人輪住派,派到你死佢仲可以繼續放公安落黎
俾D旅客睇到晒你地自稱和理非但原來係幾咁暴力
順便搵幾十個人扮黑衫煽動下你地就達到晒想要既結果
然後理所當然咁到最後又自己圍內分化互屌

諗下點解要入機場
諗下當初自己出黎係為乜
諗下有幾多手足被打傷被人告
宜家既目標係為左搵公安出氣
定係更高層面既同政府抗爭

為左一口氣打班公安, 賠上左行動可以達成既結果, 自己諗值唔值得

p牌 (1/10)

(2/10)

(3/10)

推

（4/10）